支聯會洗刷國殤之柱 何俊仁料劉霞錄音增六四晚會人數

支聯會主席何俊仁、以及一眾成員共10多人，今（4日）到香港大學黃克競樓平台洗刷「國殤之柱」，並在儀式前默哀及獻花，以悼念六四死難者。
已故諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞，日前與流亡德國的內地作家廖亦武的一段錄音對話在維權網站曝光。何俊仁表示，對於錄音內容感到痛心，亦相信全世界人民聽到錄音後都會反感，冀中國政府不會攔阻劉霞到德國治療抑鬱症，否則劉霞以死抗命，中國將會成為劊子手。何俊仁續指，相信劉霞的事件會引起公眾關注，參與六四晚會的人數因此而上升，惟當中最希望年青人出席能參與晚會，認識當年歷史。

支聯會:

一年一度人血饅頭大食會又開始喇

又消費六四
成日笑鳩港獨不可行 講到好似建設民主支那可行咁

料錄音增善款收入

中國人大團拜

又黎公布業績
幾時增加派息？

用劉霞做幌子籌款 係食緊人血饅頭

食老本

一年一度提款大會

唉

記得捐款

同天安門母親反面, 今年直頭唔提

話要建設民主中國班撚樣
刁近平而家無限連咪一巴巴車落佢哋塊面到囉

五毛D wade

好撚冇人性，食人血饅頭消費六四同劉曉波兩公婆

如果改由天安門母親舉行，我會去，佢哋比支聯會開明得多

記得還記得，但建設民主中國同平反六四責任不在港人身上

算把啦

跑數
口吻似足個sales

教支聯餐飲(百慕達)有限公司 股東會2018
暨
六四人血饅頭分享會

支聯會死人血饅頭

修正：食*人血饅頭

年年都搵消息炒作

支那JR五毛叫人去六四, 人唔笑狗都吠.

以前唔去就係5毛 而家去先係5毛

劉霞段錄音分幾年播 依次fat fat喇

大家準備好課金未

去唔去都係5毛

科技發達 就算中共封鎖消息有幾勁
有得上網既大陸人9成9都知道64
大陸人都無動於衷 香港人就算數吧啦

你唔擺籌款箱咪得

大中華膠

劉霞還劉霞，六四還六四，點可以撈埋一齊講